有冇人一見到黃浩然就諗起新紮師妹個劍雄哥

岩岩睇翻，係新紮師妹係咁比人打笑

知音人
每次見到佢都諗起劍雄個鳩屎樣

阿娟！